🇳🇬班舞獅狗根本係大種乞衣黎！！！

嘈撚住哂阻住我做野，比5蚊當豪比狗算

本土

做咩鳩呀你

我屌你老母

人地背後有血有汗呀
又唔係收保護費
有申請架

你都係

讀唔成書既mk仔先做舞獅

踢唔成波先打阿

所以我踢車路士

樓主採青採到傻左

樓主個頭有無比人採 成棵菜咁

邊個笑邊個就要屌狗屌足一世！

牙泥先笑得！

逢係掛本土名既野都係搶錢

屌得好！

我碌鳩都有血有汗，幾時借條女比我屌下？

我屌爆你老母臭化閪！

或者當差

咪咁25啦

屌爆你老母臭化閪！你見到我真人你一定唔敢串我！